最差勁 嗜係最勁定最差？

如題

最差

啫

差嚟講算勁

問埋d垃圾唔好放學術台啦
走去番小學問下你中文miss

這裡是兒童學術台